71提早出門

今日會好多人，早兩三個鐘到先食下嘢，唔駛迫車

推

好出門喇

push